一國一制商家死先定我地死先

唔撚想再同商家佬玩呢隻平衡，一係撐我地，一係攬炒啦屌你老味，到時一國一制我地實玩民族主義批撚死哂港商，一齊死係鄰國囉。